睇完攻機 專登行南昌去旺角

與其話將攻殼機動隊真人化，倒不如話拍香港紀錄片好過啦
岩岩喺奧運站睇完，行返出去見到九龍站個邊五光十色，繁華既維港
再望一望兩旁既唐樓，街邊有道友 妓女 毛毛細雨下戰戰競競咁行 ……
新舊交集下既大都巿落寞感

套戲我覺得揾王家衞拍會有feel好多